signal同telegram既關鍵分別係,tg營運商睇倒你內容,siganl睇唔倒? 好似冇咩人重點講依點

用
signal
telegram

重點係佢有tracker喺入面

用途唔同，兩個都用

又玩分化
兩個都用唔得嘅
係唔用Whatsapp就得啦

signal desktop版scan完一次qr code連結之後就無須再驗證，新對話會自動導入，安全條毛咩
desktop版一定要裝client，好多公司已經都用唔到
仲要連backup功能都冇，重要對話唔會用佢
個個人工程師上身，識得強力加密自己部機，save喺local storage安全過telegram server

TG依家仲要可以import whatsapp對話
不過算啦，根本啲人都冇諗住真係代替whatsapp

繼續俾whatsapp留喺電話偷聽你講嘢，轉頭ig繼續賣廣告，嚇死朱閪百格咩apple嘅新私隱政策仲驚啲

講撚左幾耐無人叫你用死一個
無人叫你只用SIGNAL 唔用TG囉

講得岩呀你
大家3隻app都繼續用啦咁

「whatsapp=公司
signal=fd 屋企人
tg=唔見得光既嘢」

大家私人對話係咪已經轉晒Signal?

用 telegram foss 就冇

用緊

我會寧願用Signal私人
TG太空卡公海

TG一直都唔肯end to end, 安全極都有限

佢有e2ee，但唔係default，而且係自主研發而唔用業界開audit過嗰個

唔係default 再加group冇

即係廢啦咁

一定要太空卡啦

其實傾行動嘢用element好過，人哋係全程e2ee，而且連電話冧把都唔使

邊隻幾安全都冇用
梗有班柒頭出嚟講做乜唔用TG

tg係功能多同方便啲，普通人會中意用囉

我自己都中意用佢，但論安全佢一定唔係

嗰班柒頭唔知係電話裝左d乜搞到冇位裝多個signal都唔得
屌啦以前咪又係whatsapp + tg

關你撚事咩你有朋友咩

勿回佢
人地生癌拎唔出錢醫，佢笑
油頭義士=平壤黑人

大家入下邊link block佢

Telegram係睇到你對話內容
雖然佢宜家冇交嘢比任何執法部門
不過要時刻留意有冇轉CEO
轉咗個新奶共CEO就玩完